大家點睇人權集會有不反

正路唔覺會批，係咪見有美國會議員黎左先扮野

郭榮鏗喺881引述Ted話眾議院通過法案問題不大，但參議院會有阻力，希望大家暫時停止暴力，唔好被人利用